[日經] 國際學校 偽ABC 港鐵大叫:「Oh My God!」

人地native speaker, 佢地native speaker
明明外國人講英文都無浮誇、大聲
大家點睇?

Oh my god出現頻率極高

睇得西洋AV多

o my guard

其實讀國際學校果啲都算係native english speaker啦

叫床都咁叫，先好認ABC

點解咁鐘意評論英文